腰背痛睇跌打定脊醫好？

一伸直條腰就酸酸痛痛 持續左幾個月了
近期好似愈來愈嚴重

物理治療

骨科/物理治療

邊間好？收費大約幾多